京都、和歌山行程推介

大家好，小弟3/1-13/1會去京都、和歌山，每個地方大概停留四到五日。
想請問冬天去呢兩個地方，有無啲咩景點推薦(無論熱門唔熱門)，或者有啲咩要注意？求指點

我覺得二条城有少少無聊
利申日文得n3

和歌山自駕遊嘅話可以去白濱町既千畳敷睇海,
同埋去串本町既「本州最南端」 打下卡
唔係自駕遊嘅話去高野山會方便啲

kyoto is midway between tokyo and osaka

之前睇某個巴打遊記睇到呢個景點
我都係1月中會去 希望見到雪

星のブランコ

京都的話 出名一定係貴船神社

好似好正，有無個位巴打嘅其他遊記介紹下

姐係如果唔係自駕遊就唔好去白濱？

無話唔去得
只不過要預咗果邊交通一定會唔方便

我覺得冇問題，我之前都係搭JR同巴士去，巴士就啱班次時間就得了，雖然唔密但又未至於話疏到好難預時間。我由大阪搭JR到白濱後就即搭巴士去TORE TORE市場食lunch，跟住搭巴士去白良莊check in放低嘢抖下，再等下班巴士去三段壁、千疊敷同円月島，係円月島睇完日落行返白良莊浸溫泉食晚餐，時間啱啱好

Lm

如果我住係和歌山市，來回白濱會唔會都方便？你咁講又真係好似唔洗太多日放係和歌山

和歌山市去白濱仲近過大阪去啦，我大阪去都冇問題，何況和歌山？

純綷和歌山市似乎幾難玩5日，會唔會考慮用「伊勢、熊野、和歌山地區周遊券」喺紀伊半島玩一個圈，可以玩白濱、熊野古道、伊勢神宮、奈良等

除非你係白濱住一日，否則由和歌山市去白濱肯定唔夠時間比你行

我過幾日都去
但係想坐第五卡 諗住去到先買
同埋坐尾班諗住

貴船神社好正

點會 早啲起身就得了 想當年我一大朝早就喺大阪搭jr去白濱 玩全日夜晚走

無錯，我上次已經好晏10:05先由大阪出發，都去得晒漁市場同三段壁、千疊敷、円月島三大景點，其實白濱巴士無想像咁差，都尚算方便

係呢個post睇

[多圖多字] 獨遊72小時京阪神之旅

如果一日遊想去貴船個邊 仲可以搭個咩景點
睇過比叡山 好似冬天去無咩野睇